（即時討論）沙田柚入 2

沙田tg

1347 28k巴士大埔向沙田方向 司機收到通知即時改火炭做總站，不到沙田
1351 2豬籠1衝1小巴轉入源禾路體育館車場
1352 更新
沙田源禾路泳池外超過80綠狗，有2持槍速龍，20狗車停泊中
1345 都會廣場外9藍狗
Source: Scott Scout shatin tg

1345 源禾路體育館及游泳池 各有30以上速龍戒備

1355 沙燕橋近麗豪酒店嗰邊，泊二衝二豬，十數防暴，約十 速龍已落車

1400 4狗車仍然埋伏大埔公路近瀝源邨貴和樓後面

1402 公園過沙角橋安全
source: hkmap.live

火炭落左向沙田走, 去百步梯

沙田公園(百步梯)safe
源禾路 有數十防暴
source: rice post FB live

1416 林卓廷喺沙田公園街口

沙田泳池城門河全部防暴
富豪門口有狗, 1416 沙田。富豪對出3豬1衝
大圍b出口hktv mall懷疑係狗 身型 耳機 係咁行出去望鋪出面唔睇鋪
沙燕橋，新城市附近極重狗
source: lihkg thread 1607610

巴打係沙田友, 1450 喺喥帶團出發
喺第一城, 沙田圍, 圓洲角手足請跟

手足聚集地點
1. 新城市廣場
2. 大圍

第一城手足請join，而家出發

中央公園 十字路告急，

請各位置手足拉打

大隊行緊去中聯， 都會廣場警署嗰邊

1504 小瀝源指揮中心出防暴

咩事開新post?

請幫手轉發 幫新手入門

五大訴求 缺一不可 （按重要性排列、集中以下三點）
1）解散立會 雙真普選必須強調

2）一次性特赦所有社運被捕人士

3）成立獨立調查會追究警方濫暴
->必須由民選產生、而非政府主導
----------------------------------------------------------------------------
4）撤回所有暴動定性？
->政府根本無權定性、法庭亦不會視為判決依據
5）撤回逃犯修例
->撤回後再推出又如何？ ；
-----------------------------------------------------------------------------
講左好多次 維持五大訴求係為保持一致性
本來就只有真普選前提下 其他四項訴求先會有效
選出離嘅特首先會用行政命令宣佈一次性特赦因社運而違法的香港自由鬥士（包括佔中五子、梁天琦及其他鬥士）
千奇唔好沉溺仇警憤恨 模糊抗爭焦點

本土戰綫：全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊
國内戰綫：『 打 破 旧 世 界 ， 建 立 新 中 国 』
國際戰綫：以牙還牙！黨鐵 有五大收入支柱，我要斷佢四條！

冷氣勇武和理角色分工：
裝備篇：其實有Gas Mask勁過3M但係仲平
[多圖] 防彈眼罩到貨！
【終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你
［裝備］係時候再升級發夢裝備
[網上五金裝備] 一鍵睇晒豬嘴/濾罐有冇貨！
光復香港 裝備革命！！！！（必入)

資訊篇：夢遊成爲控煙消防 進化版
［安全須知］香城Online懶人包 - 落場前背L曬佢
全港首個 telegram頻道整合大全 上線啦！
[香港小器組教學]想幫手清理香港垃圾點算好？區區自己垃圾自己清！
[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live :

Twitter攻略：

美國眾參議員Twitter
（822更新）twitter (@lam_chau_bar)實戰經驗分享（歡迎起底睇返我的舊post）
用左Twitter12年，我教你點玩
用twitter做外國文宣的，同我入哂黎，實戰經驗分享（歡迎起底睇返我係連登講twitter的post）
Twitter文宣group
每日任務@TwitterHelpBot
驅逐共黨 港人治港！